黃竹坑Engine Consultant草菅人命

黃竹坑 M記
3樓有同事去過有確診個案既公司開會
6樓有同事集體發燒
附近有L hotel拎左黎做支那學生隔離營
呢刻依然冇任何official回應，冇home office，冇口罩派
垃撚圾公司

走啦你老母！

死人都要番

確診左?

去dragage開會

發燒個批同去開會個批好似唔係同一班人

Dragages TMCLK個盤有2個黎左office開會

沙田A記都出左事 睇TG講 Consultant周街播毒CLS

都TMCLK個盤，去過開會/黎左office開會

6樓走哂未 好似消毒緊

國際企業黎講呢兩間都算垃圾

集體要求home office
班高層自己可以唔返工
但要求班細日日玩命

Meinhardt

領先全港consultant

岩岩走人

玩命返工呢方面？

聽日洗唔洗番

3A2M NMC都咁
細公司

屌做工程都係on9
人地做教書都整video 網上學習
N展狗仲要揾命駁返工

係要一獲熟班撚樣高層先識驚

我其實一直都無返工，係返去拎d野
不過其他一直返緊既dept好似由今日起stay home 2星期

我唔係consultant company

維穩普通診所點會check到

喂 抵死架wo
你地要老細簽名嘛 咪死人lum樓繼續做囉
又唔識反抗 唔反抗就係咁架啦
醫護罷工你地去左邊 係咪繼續返緊工
中招都唔抵可憐
依家就係怕你累埋成行

仲要翻工？

賣鞋好似有幾層

啱 咁樣都唔罷工有邊個幫到你

calm你老母咩，咁既時勢早就應該要有home office啦
而家都冇

想隔離 用AL唔該

SL得唔得

扣完SL再扣AL
抵

有paid SL得六日

咁少 一個月都唔夠一日

[銀行撚入] 台資銀行係黃？

幫推

flu都quarantine？咩policy黎

我就唔撚信流感會幾個一齊發燒

未死人繼續番

就係咁刻薄

可能死人都要翻

meinhardt可以收收皮 有錢買風水麒麟冇錢買口罩 好後悔行咗scheme

發夢見過佢地經常凌晨時段先出圖比業主/大判
最誇張既係試過半夜4點先出圖比人
放假前已經係咁
而家再黎個武漢肺炎
所以死係遲早既問題

報衛生處

賣鞋仔
全行最閪頭三走唔甩

搞到員工中肺炎
樓主都唔敢開全名
仲乜記勿記

推 宜家仲去地盤真係好危險 d師傅分分鐘就係食野味個個

FYI
黃竹坑 Genesis有人確診

垃圾員工 毫無反抗 掙扎 先比垃圾高層壓榨
我講緊Meinhardt在坐咁多位毒撚都係垃圾

間野真係好撚刻薄
晚晚Ot到第朝 有乜錯都下屬錯
老細就番屋企un un腳
放假都Homeoffice交貨
Ot補假問佢拿番要求佢咁
野又要做埋人個份 假就無得放仲要受埋氣
依家死人都要番工 sad到

如果係普通flu點解要隔離？

沙田A記=AECOM
大家記住呢d名喇

10 樓中左NCoV係真

唔撚係下化

ME 同事表示如常畫圖

屌

呢個post 都有人咁講
黃竹坑 Genesis有人確診

真係calm你老味，同時三個flu三個發燒?

開名啦呢件垃圾

公司無口罩派比員工係犯上
可上奴工處

聽聞賣鞋都有人確診左？

工程咁多大陸仔, 放完假實瀨嘢啦.

蒸餾水都無啦 仲講口罩

m記不嬲都仆街la

收到風已確診 HR出埋email

Meinhardt 黑心公司 唔出奇

落樓下偷水未呀同事

email cap-screen ?

我做meinhardt收唔到email宜家淆撚到仆街, 有無圖

睇情況， send去lab等result都得既， 肯唔肯做姐， 同埋唔會即日出

收到呢張通告

好撚驚呀

賣鞋十樓真係中左招？

間嘢正一垃圾嚟，接咗單醫院job，口罩又唔畀，又叫人照去開醫院會，真係當人狗嚟用

好彩唔係讀engine 我fd做到死死下

有無多d fc呀

無口罩就咪叫人番工

現正施工的屯門至赤鱲角連接路工程項目一名工程師確診患武漢肺炎，其任職的寶嘉─布依格聯營公司通知員工停工14日。惟該工程的另外兩家公司金門建築及艾奕康（AECOM）就要求員工繼續施工。

據了解，確診員工經常出入的地盤辦公室以及員工餐廳，均與另外兩家公司的員工共用，而項目中所有公司至今未有為其工作地點作消毒或清潔。

路政署回覆指，寶嘉–布依格聯營決定由今日（6日）起停工14天。由於顧問公司AECOM及另一名承建商金門建築公司的辦事處在另一處所，因此安排員工繼續上班。署方並已督促承建商加強防疫措施，包括消毒、提供口罩，職員進入辦公室前亦要量體溫。金門建築公司發言人指，正加強辦公室的清潔工作，並已告知員工有關事件，暫時未獲悉有員工曾跟患者有緊密接觸。有員工確診的寶嘉及另外的艾亦康公司至截稿前未有回覆。[/quote]證實患武漢肺炎屬本港第20宗確診個案，患者為屯門至赤鱲角連接路工程（HY/2017/10）工料測量師。她為本港2月5日確診個案三名患者之一，患者與60歲退休丈夫及28歲女兒居於藍田康田苑裕康閣，三人同獲確診，現已轉送瑪加烈醫院，情況穩定。

據悉，獲確診工料測量師，2月3日曾回地盤工作，並與一班同事共進「開年飯」。她翌日因發燒入院，晚上確診患武漢肺炎。其任職的寶嘉─布依格聯營公司同日知悉，並通知員工將停工14日，但未有說明原因。

艾奕康及承建商金門 未有通知員工有人確診

而除寶嘉之外，於同一工程項目中工作的，還有顧問公司艾奕康（AECOM）及承建商金門建築員工，兩家公司人數佔所有人員中逾半、即近二千人，惟兩家公司卻未有通知員工有人確診患病，至現時一切工作如常進行。地盤中的員工餐廳至昨日仍繼續營業，未見有大消毒或清潔工作進行。

艾奕康及金門項目管理人員昨日下午召開會議，其間承認有寶嘉同事確診，曾出入員工餐廳，席上有人曾指，「其他人的事不要理會」、「停工是他們（寶嘉公司）的問題」，並着與會者不要與任何其他人談及此事。消息估計，全個工程項目中只有少於30人清楚實際情況，大部份人不知道有地盤辦公室員工染病。而事件已上報路政署，惟署方未有停工指示。

你係咪文盲

呢兩間又係痴撚線

即係點 同email唔同嘅？

同法國佬開過會都奶野

flu 佢老味

which case?

10 樓好似係Civil Team

封email係講緊dragages有人確診
唔係meinhardt

成班人唔睇曬成封email

有咁大分別咩

唔知
我都想知

係咪唔識字

繼續開工啦

哦

Aecom 同事既女朋友現在係醫院隔離中，病癥發高燒and 肺花咗，check結果是否武漢肺炎,

1. 之前機場盤傳Dragage有人中招 AA打死都唔認
2. Dragage而家有人確診 患者就係之前住藍田 老公傳左比兩母女個老婆
3. Meinhardt有7~8人同Dragage開過會
4. Meinhardt 3人發燒
5. AECOM Geotechnical team有人坐屯門盤都中招 佢女友喺Aecom 佢女友現在係醫院隔離中，病癥發高燒and 肺花咗，今晚會知結果是否武漢肺炎

咁你覺得惠康有人確診同萬寧有人確診個分別大唔大

屌，唔撚係呀

爆啦爆啦

【武漢肺炎】傳科學園公司前員工拜年後確診涉事公司終認7位

宜家仲係咁？

個温度計永遠度都係30度

啲engine仔好鍾意用代號 乜撚野a記 e記 w記

沙田a 九龍塘a

engine賤過狗

Cls

出email 要求home office
咁都仲要返工真係cls

oh sorry
以為係building名黎

失敬失敬

D consultant office 全部中央冷氣

你估下星期有幾多個中啊嗱

AECOM office喺幾樓？喺Meinhardt入面？

D公司成日周圍去開會

仲未有official email 講番件事，痴撚線

學醫管局高層話dry 人終需一死啊

路政署回覆指，寶嘉–布依格聯營決定由今日（6日）起停工14天。由於顧問公司AECOM及另一名承建商金門建築公司的辦事處在另一處所，因此安排員工繼續上班。署方並已督促承建商加強防疫措施，包括消毒、提供口罩，職員進入辦公室前亦要量體溫。金門建築公司發言人指，正加強辦公室的清潔工作，並已告知員工有關事件，暫時未獲悉有員工曾跟患者有緊密接觸。有員工確診的寶嘉及另外的艾亦康公司至截稿前未有回覆。[/quote]證實患武漢肺炎屬本港第20宗確診個案，患者為屯門至赤鱲角連接路工程（HY/2017/10）工料測量師。她為本港2月5日確診個案三名患者之一，患者與60歲退休丈夫及28歲女兒居於藍田康田苑裕康閣，三人同獲確診，現已轉送瑪加烈醫院，情況穩定。

據悉，獲確診工料測量師，2月3日曾回地盤工作，並與一班同事共進「開年飯」。她翌日因發燒入院，晚上確診患武漢肺炎。其任職的寶嘉─布依格聯營公司同日知悉，並通知員工將停工14日，但未有說明原因。

艾奕康及承建商金門 未有通知員工有人確診

而除寶嘉之外，於同一工程項目中工作的，還有顧問公司艾奕康（AECOM）及承建商金門建築員工，兩家公司人數佔所有人員中逾半、即近二千人，惟兩家公司卻未有通知員工有人確診患病，至現時一切工作如常進行。地盤中的員工餐廳至昨日仍繼續營業，未見有大消毒或清潔工作進行。

艾奕康及金門項目管理人員昨日下午召開會議，其間承認有寶嘉同事確診，曾出入員工餐廳，席上有人曾指，「其他人的事不要理會」、「停工是他們（寶嘉公司）的問題」，並着與會者不要與任何其他人談及此事。消息估計，全個工程項目中只有少於30人清楚實際情況，大部份人不知道有地盤辦公室員工染病。而事件已上報路政署，惟署方未有停工指示。

Dragage寫字樓係港運？

notice 都無 管理處快過佢
證明班高層除左屌下屬之外無野叻

賣鞋定賣命

工程界武漢，不服來辯

仲要開會
其他公司

Dear Colleagues,

In an attempt to avoid and to reduce the spreading of the novel coronavirus, we will take out the following measures until further notice:
1. Shortage of Face Mask

o We understand it is difficult to get masks nowadays. The Company has tried, and is still trying, our best to source masks; unfortunately, we still have not been able to get stock delivered.

o We suggest that if any colleague who can spare a few masks to donate/ sell them to your teammates. Please pass them to your Team Secretary who will facilitate passing them onto your other team members who are in urgent need of masks.

o Washing our Hands regularly and avoid touching our face, according to many health/medical advices, is one of the most important things one can do to prevent getting coronavirus. Please be reminded that dispensers of hand sanitizers are now installed on all Meinhardt floors in Genesis. Hand sanitizers must be used prior to entering into Meetings and afterwards.

...

4. Leave Arrangement where the Staff cannot Work from Home effectively

o The 14-day home quarantine period to be treated as Sick Leave / Annual Leave.

...

姐係無得home office

最精彩：

1. Donate / sell mask 咁大間公司唔一早買定口罩

2. Quarantine period to be treated as sick leave / annual leave

有人唔想比人扣會咪照返工？

仔仔

唔係度行scheme真係正確

有無手足講下呢封email係咪今日出，或者可唔可以cap過一張睇到日子？

利申公司喺genesis(即同一幢）
但老細係鬼意識薄弱
想說服佢home office

九龍塘又贏

14日隔離扣年假
On9 公司無藥醫

點解無新聞

Source ?

因為未confirm係武肺

無口罩仲大大聲

咁on9

quarantine period to be treated as Sick Leave / Annual Leave.

離職分分鐘要賠錢俾公司

根據《僱傭條例》第10條，僱員可在下列情況下不給予預先通知或代通知金而終止其僱傭合約：

該僱員在履行職務期間，合理地恐懼身體會遭受暴力或疾病危害；
該僱員被其僱主苛待；或
該僱員被僱用超過五年，並獲註冊醫生證實為永久地不適合從事有關工作。

M記會唔會疫情大爆發

聽朝要同賣鞋開會

Meinhardt 封email send出黎唔知想點

佢意思係TMCLK 個盤
個傳染鏈係由寶嘉去到賣鞋
所以個盤入面其他公司都好大機會

We understand it is difficult to get masks nowadays. The Company has tried, and is still trying, our best to source masks; unfortunately, we still have not been able to get stock delivered.

屌你HR

姐係叫你地班condom繼續翻工

如有任何爭議，閣下可以先嘗試向從勞工處勞資關係科尋求協助（電話熱線： 2717 1771 或電郵： enquiry@labour.gov.hk）。勞工處職員將會為你及你的僱主提供初步的調解服務，以嘗試協助解決有關爭執或申索。若未能和平解決，閣下可以將案件提交勞資審裁處審理。

pish

下 低層員工 12日AL 乍喎
On 9?

呢句真

真，我做細公司罷工都照出糧
係真罷工，唔係請假

膠層: 員工只係任換嘅齒輪, 無咗咪再請過

倒扣兩日, 夾硬走要賠錢

沙田A一樣垃圾

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

做足一年 1野用撚晒

仲要借多2日

同意

根本間間都一狗樣，理得你死， 平時開OT 已經係

佢驚閪咩 死班細嘅 老細唔返工唔死就得啦 佢理撚得你死

賣鞋，aecom, 工程界既垃圾

你去睇普通門診點驗得出有無中？係唔係on 9?

你話去驗左呈陰性就話姐

見徐遠華有跟進，可唔可以同佢講下

總之點都要翻工

工程無邊間唔係垃圾

香港就係鐘意番工

On9無極限

吓 到呢個MOMENT佢地都好似無怕過喎

仲係無home office，唔知佢地諗乜

講咁多做乜。你咪又係繼續番工

無人leave ?SL , No pay leave ?

真係個撚個咁鐘意返工?

屌完繼續番工

可憐之人必有可恨之處，繼續翻工啦

工程界係咁，你睇返之前三罷就知
7點出門口，12點返到office都要返

做呢間寧願轉行啦
都唔知點解有傻西入去

Meinhardt 員工無人問下點解睇門診就可以算9數？

工程POST D 撚樣重話咩 3A 2M，明明重賤撚過做雞

嗰班柒頭仲日日係度打曬飛機

垃圾工垃圾行業

仲要中央冷氣

真係仆街，成棟大廈？

is time to be工程屍

工程係垃圾

香港人係咁

Meinhardt 肯停工未？

今日6樓全層停？

最新消息
6樓之前集體發燒果幾位同事有人仲未退燒
今日6樓全層停工
然後official都係咩都冇講，我都係聽番黎先知
好心就全部home office,都冇撚當過員工係人

屌你
無人同我講過喎
咁樣玩死員工 中左一獲熟

繼續番工畫圖啦

同事們爆未

早排炒完人仲有邊個敢出聲

confirm 左啦

公司無當過你哋係人
同時你哋都當份工係神，好似無咗佢唔掂咁